192089
5102
quyển sách này khá hay, thiết kế đẹp mắt, bìa có chữ nổi nhìn cũng rất đẹp. quyển sách đã cho mình biết thêm về kiến thức phong thuỷ, một phần khá cần thiết và quan trong trong cuộc sống mà trước đây mình vốn rất mơ hồ. không những chỉ nói về các quy luật phong thuỷ, mà còn cho mình những lời khuyên hữu ích về cách sống, ứng xử hợp đạo lý nữa, sách rất phù hợp với cuộc sống hiện đại, chắc lọc những kiến thức cần thiết vầ phong thuỷ mà mình không cần phải nghiên cứu quá nhiều sách vở. đúng là mọi thứ đã trở nên dễ dàng hơn rất nhiều. mặc dù chưa đọc xong nhưng mình rất hài lòng vì đã mua quyết sách này. tuy nhiên mình không hài lòng ở khâu đóng hàng, khi sách của mình bị các sản phẩm khác đề lên và làm cong mép nhiều trang giấy, điều này khiến mình hơi bực....
5
540799
2015-05-03 16:53:41
--------------------------
